最新蕭析：文翠珊脫歐談判恐怕非輸不可

脫歐成功

燒山

英國或成最大贏家 , 燒山夠曬愛國

英國人多謝燒山